「天國旅立」質素咁高既本土遊戲冇人知？

隻game無論畫質定故事都好正
但好似冇乜人知咁
由本地插畫師畫圖

平民遊戲工作室都有介紹過佢地

呢隻真心整得好靚
大家一齊支持本地遊戲

有玩過既一齊推

冇玩過既快啲下載黎玩
再幫手推同評分！

如果想玩多啲本土遊戲既
平民仲有介紹其他香港人整既遊戲

魔石傳說

心之檻

尼諾的異世界物語

天國旅立仲要係免費下載嫁

唔鍾意玩都幫手下載黎試下先

推呀
個人真心覺得呢隻game值得更多人知道

原來係本土game黎有玩都唔知

係呀，我都係玩完睇到平民條片先知
連登完全冇人講

推呀

遊戲台完全冇人！

本土經濟圈

DL左! 即刻試玩下

多謝！順手幫手推下！
要比更多人知！

遊戲業都好重要！
而家咁多人係屋企
得閒就打下本土game!

玩乜架

治愈game

音樂好聽 畫面清新

平民條片有介紹
睇左條片順便幫平民提升view數

遊戲台真係好少人！
幫推呀

一邊玩一邊享受！
真係好少見到有咁高質既香港game!

似旅行青蛙

Download 左, 玩緊
D 畫面好靚好舒服

係呀，制作者都一開始都有講，佢既制作意念係受到旅行青蛙啟發，但佢唔似大陸啲垃圾咁得個抄字
佢有做得更好，無論係畫面、音樂，仲有埋故事性
我覺得真係好值得支持

多謝你呀！鍾意既記得去store度比評分！
仲有介紹比人玩

仲打機咩有時間學下野準備將來啦

青蛙而家都少好多人玩
只怕難HIT
俾心機

適當娛樂啫，你可以24hr chur到盡，但人哋未必得㗎

Btw pish

推下先

好型呀你，好成熟

幫推

一定支持

D 畫風咁高質既

Android:

IOS:

樓主pin一pin呢個

推

平民介紹過絕對唔係加分位

我都好意外，原來香港插畫師咁高質，唔講我以為係日本人/台灣人畫

唔該曬

香港遊戲業唔係香港一部份?
準備將來?而家咪從唔同方面去準備發展香港囉…

本土驚
狗衝

無錯！本土產業既重要性

記得幫手推同share
無理由香港game但香港冇乜人知！

Pishhhh

Ching 好型阿 準備打幾多年工咁阿?

好少女